跟住佛you 去... 週遊中國(每週出發)

如果鍾意一個人需要勇氣
咁離開一個你鍾意嘅人
需要更加多嘅勇氣

唔知有無有人睇過我以前嘅post
經歷四載七次被帽(唔計曖昧)
心裡面有舊石頭 一直好難受 放唔低
唔知道大家帽事係點挨過去嘅呢？

聽講旅行可以治療失戀
但失戀都要番工番學
於是我決定每個週末去一次中國散心

我唔知道點樣放低心入面嘅石頭
所以我決定將對你的感情散落霧霾當中
以後視而不見

第一個地點 - 上海
心血來潮地出發一星期前買了機票
下課後馬上出發機場

推下先

難得cx仲平過坐大陸機

仲睇到之前一直想睇又睇唔到嘅戲
卡露的情人

感覺上海之旅會順順利利

你好

點解要負皮我

又是你

支持
忘掉種過的花重新的出發

飛左三個鐘
仲要延誤
蒲東機場去靜安區仲成個鐘

出到市中心已經11點
搭的士多謝180蚊人仔

一直好想食無老鍋
朋友極力推介

老是常出現

無空管？

多謝
一諗到佢幾個偷情對象都知我存在就無名火起

所有野都生日先俾我知道
多謝你送左份咁好嘅生日禮物俾我

Lm

CX330 一係好新 一係就好舊
坐777可能會好啲

支持你忘記賤男

樓豬自己一個去？

打個邊爐都要咁養生

一個人黎講會不會太豐富 ？
味道真係幾好
唔需要點豉油食都好夠味
其中一味雪糕豆腐好好食

利申食曬
埋單600人仔
食完已經凌晨一點
想搭的士去酒店check in
點知個個都滴滴截車
架架的士都當睇你唔到
真係企左係到
條街仲要得兩度
最後要番餐廳請店員幫忙截車

謝謝

最緊要平
窮西黎嫁我

佢已經唔係賤男咁簡單
係人形垃圾(不可回收)

係啊

畀我去一撚定去水鄉
種feel好似好撚正

一個人食600蚊

純留名支持佛you巴

邊區啊？

叫左好多野
不過其實一個海鮮拼盤都幾舊水

感激

cx飛上海基本上得cx320 321 333

樓主live緊？

Check完in之後
上海既朋友話帶我見識下夜上海

第一旅行落club
心裏有少少期待係好好玩

不得不提上海妹身材真係幾好
但好少靚女
有既都係整完容既網紅樣
至少有四個都係咁既樣:

不過個個都好高又有米
好撚自卑

唔係 番左香港啦

老老實實
一聽到dj講"舉起你的手手"(普通話)
真係乜mode 都無
而且好嘈好想走

但上海妹真係好熱情奔放
捉住你唔比走
最後仲要天光執埋件上海妹屍
送埋佢走先可以番酒店

仲要收我兩舊水
機場過酒店先180炸

原來係咁
所有大部份都係KA飛

第二日
晨早出發m50創意園
唔知食乜好走左去食麥當勞
啊又幾好食
因為又又又又截唔到的士
學識左搭上海地鐵
可以行足半日

樓主上海住邊？

有咩玩

老麥食咩咁好食

收屍唔包屌?

好懷念以前係靜安區做野既日子，成日行果邊有條潮撚街

我都想去上海鳩遊下
樓主住酒店？
無老鍋真係唔錯 不過係台灣食
機票用左幾多錢

lm

樓主仲同個賤人有聯絡
今次又做啲咩仆街野

靜安區
日月光廣場隔黎

其實無
同香港差不多
志在散心

好似雙層孖寶
但好食d咁

無撚點屌

靜安好大喎

我買套票
機票連酒店2k

好似係台灣開到去大陸

同ex偷情傳祼照
同exex曖昧話想一齊去旅行
同有男朋友既臭雞偷食
臭雞男朋友仲要有老婆
啱啱個賤人仲問我拎番部switch
人渣
買電話比你同人偷情搞曖昧
買遊戲比你同第條女玩
放隻寵物你到叫第條女上黎玩
人形垃圾
講起就嬲

原來係絲打
照計連登仔有屍執一定玩天光

個樣咁膠有j都屌唔落
同屌舊膠有乜分別？

你上面都話佢地有身材, 又夠高挑, 咁已經滿足到大部份連登仔

ONS既野你識條鐵咩

磨豆漿

南潯

嗰啲「香港人」憎中共國啩

上海覺得麻麻 樓主要去下北京 前幾日先返黎

又係你

留名，次次都有睇

正狗西
樓主係點發現咁多野

我琴日都從上海返左香港 好撚多正野食
杭州都幾靚

矇頭入閘

你唔好咁痴線啦

有無圖睇下
有生之年應該會去多次上海

無錢無時間無計啦

北京有乜玩

多謝支持

m50創意園位於莫干山路
係由老廠坊變身藝術園區
當年係上海春明粗紡場
到2004年變成春明藝術產業園
2005年正式改名做M50創意園
好多時都會擺唔同嘅外國藝術展覽
都有上海本土藝術家開放工作室比人參觀
不過唔係間間都比影相
大家自己留意番

故宮 長城 頤和園 798 恭王府 王府井 etc.
食四季民福好撚正 如果上海有可以試下

佢自己周圍sd cap圖比人曬命自己媾乜女
d人sd番比我睇
例如依張係佢扮單身媾女

聽說杭州d女女好正
係真唔係
我都想去杭州睇風景

知唔知北京幾時會比霧霾包圍
好驚去到乜都睇唔到又傷肺

大媽就有
值得去一兩日行下架
係上海會唔會食老吉士

我去第一日都有 個天好灰咁 但能見度冇咩問題 都要戴口罩 後2日就好好天 最後一日落雪

我覺得蘇州多d靚女

樓主加油 我明白比人戴帽既感受
去旅行比自己放低舊垃圾係好事

去上海有無用支付寶
聽說有d地方唔收現金
有錢都用唔到

係 好多地方都無現錢找
支付寶係最通用 微信支付都一啲啲

我d fd明明同我講一半係天然美女
一邊係網紅膠樣
無嫁幾日都係見到乜就食乜

怕怕

圖

帽都算
帽到帽子戲法咁真係崩潰

無喎 全部都比現金

未遇到
例如邊到？

例如 coffee shop,按摩店 以至米芝蓮餐廳都係咁

m50都幾適合自己行
有d小店比你行攰左休息下

不過係行唔到一日

坐地鐵去外灘既時候要轉線
然後轉線原來要出閘
又要買過張飛
呃左我六蚊雞
不過出閘經過步行街
周圍嘅建築都好靚
一點小確幸

以上三個地方我都無去

幾歲?
上年去過上海蘇州杭州STUDY TOUR
蘇杭好玩D 由其蘇州D建築好古色古香
去下平江路行下 睇下西湖

3年前去過上海, 個人覺得舒服過北京

當認清一件垃圾，下個會更好，最緊要起返身繼續行

btw今次小心又自爆

sorry 睇到帽子戲法呢句笑左
寫低pk有幾衰
下個一定會更好

二十頭
係咪即係睇風景多

比較唔到
不過上海真係幾舒服

今次打得慢
Check 過d相先post

扮單身
講大話
同女曖昧
偷食
除左打我講得出乜都做過
垃圾

一半半啦
食野同參觀D咩國家景點

通常d咩aaaa級國家景點都好流

exact7ly

btw每星期去一次都洗好多錢下
希望你早日收拾心情
無必要為個廢人傷心咁耐

想join

意思就係手機支付已經係majority

btw就咁截的士難到仆街 張電話卡又唔係大陸no.
想用call車app都用唔到

咁樣去一次上海好似仲貴過去台灣日本咁

以後去個d唔洗坐飛機嫁

失鏈啊你？

依個真
為此我已經搞左張大陸電話卡

同去台灣差不多
不過未去過上海咪去下

好大壓力 想散心 但又無假 有假又無錢 好似你咁平撚地每個週末去中國玩下都唔錯

你點搞?
我想整一張去西藏用

睇去邊啦
坐得飛機都唔平

去聯通整姐嘛
二百人仔

去完創意園無野做走左去外攤
同香港無乜分別
而且一個人完全唔知食乜好
去到邊都無細台
一個人坐六人台好尷尬
而且上菜慢到笑
叫個白飯都要等一小時
食完無野做翻左酒店樓下間店食日本野

飲highball?

睇下人去旅行, 心情都好D

一個坐6人檯咁正

我記得佛you幾靚女
上次睇完你個 post我去左食鳥貴族

叫角瓶嗨棒
幾易入口

自己都出發啦

本身食酸菜魚
仆街得張12人檯
即走

多謝
有無中伏

不過大檯叫好多野食

打算下星期去自己去3日上海
入黎偷下行程

懶, 又唔想洗咁多錢, 一年一次夠了

梗係係過緊大馬路個陣見到

btw 我都係好似你咁周末遊中國
但而家已經唔知去邊好 近既都去得七七八八

叫太多好浪費
自己去旅行就係最衰依樣野

去下影視樂園同近郊個d啊
我覺得幾靚
不過我去唔到

我驚你覺得悶多d

去一次上海最多咪4k

去左邊到黎
我都唔知去邊好

第三日
臨時有事改早左一日機翻香港
又洗多930

最後一日出發日月光廣場
成個感覺同係香港差不多
消費價格仲高d
唯一唔同就係周街都係手搖飲料店
每日係上海都飲三杯
肥撚死

行左陣就去田子坊
同日月光廣場一樣都係酒店隔離
其實尋晚已經去過一次田子坊
不過太夜 得翻少少食店有開到凌晨兩點
而且路途得好少街燈
條街勁黑
老老實實一個女仔行真係有啲驚

田子坊勁多出入口
而且超多人

好靚
仲好貴
不過都後悔無買多張寄比自己

我一直以為田子坊只係一條巷
原來係好大！
而且大部分店都好有自己特色

雖然好靚
不過唔建議係田子坊食任何野
除左唔抵之後
味道都普通

田子坊依條陶藝巷個個都話係自家手製工藝品
但幾間賣既野都差不多

仲有賣d手工糖果同英國(?)茶葉
個人覺得幾有特色
覺得值嘅不妨購入

打左咁耐終於有翻啲正評

粵桂閩湘江浙滬

你個名

又係去二日？

你實係抄我

因為改早左機票
行左陣已經要去機場
今次由虹橋機場走
半個鐘就到
的士只係55蚊

但虹橋機場勁細
完全無野行
勉強買左d手信比同事們

實在太撚悶係餐廳坐左成個鐘

又係既，但係唔洗迫可以隨便擺好正
之前同個fd兩個食左勁多野，擺滿張檯，最後全部清晒

大陸有啲機場真係豆潤咁細

改機票由坐cx變左坐港航
先知原來cx真係好舒服

原本出發既時候仲諗
唉次次去完旅行男朋友都會接我機
今次無啦無啦

最後有個朋友黎左接我機
其實我好感動同好開心
多謝你

而且好開心去幾日上海都好好天氣
無霧霾無落雨
心情輕鬆左好多好多
最後送上夜上海比大家

上海之旅就完啦
下一站廣州

大陸咁大好難逼

虹橋行得二十分鐘已經行完
計埋我選手信嘅時間

順便一提
成個廣州旅程伏到仆街

屌我同你好似（愛情慘果方面）
諗起同她去上海

廣州正wo 淨係食拉腸都抵

上去個小蠻腰貴到死

周莊 朱家閣之前都去過

淨係去沙面都覺得伏啦 仲小蠻腰

樓主來回上海兩程飛機有冇delay

分享下好無
我未遇過有人慘過我

無食啊

上乜鬼啊
下面打下卡算啦

聽說周莊好正
但朱家閣得條渠仔睇 ？

無去沙面

去個程delay 左一個鐘
走無

又係既，香港真係逼到瀨屎

旅行一定要食伏野

沙面唔洗入場費
上次2個人上個廣州塔成5 6百人仔

人咁撚多
遲早坐走廊食飯

去幾日，幾日都伏喎屌

點解要上去

唔係講笑平時食野真係會燥，郁多少少已經撞人隻手，自己就要縮埋一舊咁爬飯

我都成日中伏啦
不過旅行每日食好多有時食到好西咪補返數

女友想上去睇

咁算幾好, 聽人講飛上海delay到癲

依個真
慘過做狗

伏成點先！
去大陸多數都奶野

你女朋友傻傻地

我都有聽過
好彩淨係delay 一個鐘
好感謝黨

上海最深刻去個個咩豫園食小蘢包 120蚊4蚊 同普通上海餐廳差唔多 仲要等位等左成粒鐘

我有睇d台灣人打嘅blog 個個都話唔好去食
去影相就夠

個時去唔會上網睇blog 所以中過好多伏 而家有大眾點評好好多 食之前望望咩環境先

大眾點評其實都係比錢買評價。。
我去廣州中伏都係因為大眾點評

120蚊4個?

所以分左手

aiko?

廣州之旅第一伏
係火車上買早餐食

衰野唔好諗

難食到好似食緊鞋底咁

樓主去上海竟然冇食小籠包

遇唔到
無特別想食乜

佛you好耐無見喇
記得對上一次睇你唔開心已經成年之前，估唔到你仲同個人形垃圾糾纏咗咁耐

今次又自爆

吉野妹
個陣佢喊住求我原諒佢
叫我唔好離開佢
衰心軟以為佢會改
又糾纏左一年
深情換絕情

唔是我

而家分咗手就唔好回頭喇，衰啲講句佢根本就無愛過你，向前望啦，無論佢再跪你求你都唔好理佢喇，你嘅深情唔值得花喺佢身上呀！

好心唔愛我就唔好拖住我咁多年啦
絕對唔會再理佢
仲好意思搵我拎switch

好似識樓主同樓主個ex

係咪姓梁
係玩具界幾出名ge？

見親樓豬就係見佢去玩

唔通我過得有幾慘又要成日上黎開post 講咩
我開都無人睇啦下下放負

振作
條賤男快死
上次睇係去秦國 成日有錢飛

大家咁話

樓主前度咁經典

你係咪記錯人
我無去過秦國

已放下

人形垃圾

Block咗佢斷絕來往啦，咁都得

唔知你發生過咩事
但係幾好睇 support

我會嫁啦

你講緊邊樣好睇先

懶得plan同搵資料, 但又唔想跟團

仲有一個就係, 無方向, 唔知想去邊

係 蟹粉 另外叫左個普通 80蚊4個

我都無plan
訓醒就上網睇下
就決定去邊

10年前去普通小籠包8蚊16個

幾時有廣州中伏記睇

你都識講十年

訓醒打
整理緊資料

去上海梗係食佳家湯包 好過豫園多多聲

帶埋我得唔得

樓主做左大水魚。。

香港啲設計係on9

我去日韓台都成日中
不過都冇咩所謂，反正食好多唔止一間，始終會食到好野

你個ex真係世界級垃圾，有時候真係唔好衰心軟，絕情更要斷情，最憎啲人花心
仲要浪費人地青春，擺啲時間落啲冇意義既人身上

留言果啲就咪咁老撚土啦
成日幫樓主提前男友
睇下相 分享下上海同周邊野好過啦

有無得join佛you
我都岩岩比人帽左
仲要同一個帽左我兩次
上海係傷心地

冇慘過你啦
一次都夠慘
點頂咁多次

我都好鐘意上海
樓主加油

其實係咪要有滴滴先call到車

可以成日都去旅行，幾正

可以咁隨意, 真係好, 我有少少強逼症, 無計劃嘅行動會好擔心

無老鍋係台灣食兩個人食到嘔都係近500港紙

呢個和諧號上面啲野食真係一啲都唔和諧
飲杯垃圾咖啡收我30蚊人仔
廣州真係冇咩野睇
沙面細個成日去玩已經冇咩野睇
唯一觸目啲既係石室大教堂
突然覺得自己去左歐洲咁

南越王陵墓都可以睇下既

之後已經諗唔到可以去邊

利申廣州人

唔帶

你講旅行定我ex

無曬大陸人咪無依d設計囉

大排檔其他仲鬆動

日本好難中伏嫁喎
你都算西利

係
好後悔心軟
垃圾一世都係垃圾
拎去垃圾站咪算

第一次去就食左金龍啦，都唔知邊啲仆街專登話好食

見到d人話佢我都睇得幾開心
繼續鬧佢啦
同埋去左廣州啦

舊事就唔再提啦，努力向前，仲有好多美好既野等住你

走左啦
自己去先散到心嫁嘛

其實係一齊三年先知
我好廢
之前佢唔肯公開唔肯post合照個d我都無乜嘢
我都有懷疑過嘅
不過無證據
後來人地sd d cap比我睇先知

多謝你

係啊
但要用滴滴要有大陸卡驗證身份

好羨慕你 每星期都可以去一個陌生地方
我都想去過乜人都唔認識 乜9都唔Plan 淨係食玩訓
可惜事實上唔容許我咁做

上年去左兩次
今次都係飛左一次姐嘛
其他都係坐車

我以前都係咁
不過上海令人安心d嘅(感覺上 )
起碼同d人溝通到先啊嘛

上海消費貴d
而且人仔又貴d啊嘛

我都準備緊
唔想留係香港

其實重點係食親乜都唔好食
我d同事以前係廣州讀書
聽完我廣州之旅之後笑死佢地

依加都唔鬆啦其實

笑死
依間我都有印象

希望有人見到佢仆街
然後我愉快地隔岸觀火

其實我淨係去完上海已經開心左好多
抽空去一次啦

去邊先

唔駛
有支付寶就得

記錯日本
振作啦屌

諗緊去台灣或者雲南
要散心，比人帽真係會好難好返

去到廣州仲係好早
廣州嘅朋友仲未收工
去到廣州南站再轉地鐵去天河
隨便逛逛食左d生煎包

個商場人太多
我竟然走左去食石板街(香港餐廳)
難食過屎
黑松露多士有陣屎味

最後淨係去左奈雪之茶飲左杯水果茶
d商場個廁所好靚
睇落好高級仲靚過香港
聽說係香港人開嘅
不過依舊臭到仆街
一陣尿騷味

等到5 6點
幾個朋友由增城番禺黎左廣州陪我
無言感激
隨便係街食左d拍青瓜酸辣粉

然後三個遊客去左小蠻腰參觀
三個女仔就係塔下面打下卡
完全無興趣上去

座塔有字又彩色
硬係覺得有陣柒味

無支付寶

放低左啦

唔知點解硬係唔多鍾意台灣
可能因為同ex去過

作為遊客係一定要上廣州塔
樓主上海同廣州都有朋友真係好

係啊屌 有過足跡既地方特別睇唔過眼

咁我直接戴帽都算係咁

有咩目標城市會去
等我下次weekend 得閒又學你去玩

你地岩岩一齊嗰時我有暗示過你小心梁x明
叫你問佢個ex佢偷食ge野
不過你冇聽我講
呢家止蝕離場咪幾好

上海真係幾冇癮，戈陣去我以為自己仲係香港咁，住青旅幾方便，同埋啲人都OPEN啲，係青旅識左個GAY佬空少仲請我食瑪咖

網友黎
我都覺得自己好痴線
好彩無事

雲南啦，台灣太嘈好難散心我去過雲南幾舒服，不過建議一係留香格里拉一係留大理，麗江好商業化

但我對日本無睇唔眼

算啦
點都係慘
當買了個教訓

好想去青島同重慶
不過唔想去得咁趕

我諗我知你係邊個
算啦

咩係瑪咖
我都有諗過住青旅
不過最後都係打消念頭
毒撚怕醜

Yes都過左去了

瑪咖係類似雞精既天然植物，有提神同冇咁易累之類既作用，仲有另一個稱號叫天然偉哥

互射左幾多次

認真想知每次戴帽經歷
比帽人戴既正仆街

我都係架 上海其實幾好，但係知道佢係個度就

都係，我想去啲靚景or有草原既地方

支那狗先會用

HELLO樓主, 有少少巧合, 上年決定第一次自己旅行第一站都係上海
你呢個POST係4日前開, 我搭左去武漢
總知離開左香港個人會冷靜同膊頭輕好多

係呀你俾狗控制緊生活TIM
唔好講政治

講句支那狗都咁大反應
都唔知你做乜鳩

咁都叫大反應, OH MY
點都好我都唔知你做乜鳩既

一個人返大陸好驚比人呃

唔係用電話卡就得?

好想跟住佛you去旅行

想去睇兵馬桶

開張實名認證既中國電話卡
再開個中國既銀行戶口
然後實名認證中國版既微信支付或支付寶
搞掂

推下先
今晚番屋企打埋佢

留名等睇

有冇去個教堂$,?

下場呢？
唔好話我知兩個男人食完偉哥無發生事

笑撚死

好鍾意睇樓主啲遊記
由之前日本嗰啲開始睇

第一次係一齊三個月
有個女人叫x蓮飲醉酒上左佢屋企訓
然後就搞埋一齊
之後仲搞左幾次
佢都知我ex有女朋友
仲叫我ex如果我會check 手機記得del msg

第二次一個文職女仔
佢應該都係受害者
就唔開名了

第三四次我唔知叫乜名

依d係佢best friend 講我知

仲有個叫Nag Kiu Xxxx 嘅f奶妹sd 波圖比佢

以上都係一齊三年之後我先知

然後佢喊曬咁叫我唔好走
我衰心軟、唔捨得、唔甘心又一齊番

然後發現佢ex Jess*e's Lu* sd 波圖比佢
發現我發隻寵物係我ex屋企嘅時候叫佢上去玩
都幾sure 肯定有搞過
都知我嘅存在
最嬲係依個ex以前同佢一齊六年
期間都深感被帽嘅痛
都要咁樣帽我 正一死臭西

仲有一個叫Yoko y*m
又係一得閒就叫人上佢屋企
一邊屌我話想同佢去旅行
話想儲錢做生意
一邊就叫Yoko 同佢去旅行

最後一個係Milk W*ng
依個先經典
自己有男朋友 個男朋友仲要有老婆
都知人地有女朋友
照西痕搵野扑
因為住得近
一得閒就上對方屋企
我ex仲sd佢d貓嘅相比我睇
話有對情侶朋友屋企養左貓
知我鍾意所以影比我睇
仲叫人上黎玩我買嘅switch
再唔係就成部機帶過去

拎我送嘅256GB Note8睇人地嘅波圖
應該係特別正

仲有d曖昧媾女嘅我都廢事講
太撚多
仲要周圍同d fd講自己食女、媾女d野
佢d fd忍唔住cap圖sd俾我睇

上海幾好
不過日本更加好哈哈

不過愛嘅反面係遺忘啊
盡早放下吧

新疆
西藏
一個女仔唔敢去

係啊
始終地方大
人唔多無咁急
精神都無咁緊張

我都係
我自己嘅話係街截的士都有少少驚

絲打？
走起！

反而無乜興趣
之前睇新聞有人跌電話落去拎唔番

廣州定上海？
不過兩邊都無

多謝
五月好似會去東京化妝品展
到時記得睇

日本我去唔厭

樓主ex係咪好靚仔

大家唔好再講/問個人形垃圾啦 專心睇遊記

好彩以前公司仲有一卡雙號存貨用

一個人拎住個好重既gip 好驚 出事跑唔切

你條仔都幾大食下

去完小蠻腰其實我好肚餓
但個個都唔食嘢
廣州朋友極力推介依間清吧-清漫
個人特別鍾意佢個廁所

三個女仔就咁傾左一晚
唔知關唔關有live band 事
(仲要唱得非常好聽，廣東話歌黎)
成個地方氣氛非常好
易放鬆心情

不過小食好難食

應該無人會厭

唔係
識講嘢扮暖男囉
又會扮毒

我無乜所謂
放低左

去大陸絕對有咁輕便帶咁輕便
平時係香港我會用大袋
大陸我有咁細個帶咁細個
仲要係側咩
無咁易搶

對住我唔係

好感激其中一個朋友陪埋我係到訓
另一個朋友漏夜仆番增城
第日番工
更加辛苦了
偽民宿大堂:

入面:
張床係樓上
好鐘意佢d牆紙

一晚二百人仔

出job 無得咁細

大城市都算安全嫁啦, 上面大把人有錢過你
女仔係會驚d因為大陸好多時燈光冇香港度度都咁足
我覺得裝扮低調錢財分散至少2個位置應該冇咩大礙, 同埋唔好掛住玩手機, 小心俾人撞
可惜我有J如果唔係都想john

體驗高鐵
去天河梗係去到東站然後坐一個站啦

一跌落去就係國家財產

留名支持

我都想放到，放左幾年一齊返點知比人帽第二次
愛嘅反面淨返恨
明知係仆街對你又唔好，就係放唔低
一諗佢每晚隔離訓住第二個，比人搞就

冇互射，個空少我眼中幾肥下，我話KEEP起返去同條女試下
同埋間房有8條友訓，第二朝比人偷左SET沖涼套裝，仆街

新疆去過真係好靚，鳩影都靚，不過嗰陣凍到仆街冇周圍去，本身想去滑雪但係搭完巴士覺得太凍就返左青旅

鍾意靚景可以考慮下去甘肅敦煌，月牙泉雖然人工化左少少但係都好靚，一望無際嘅大漠諗返起都硬，最主要係人少唔洗逼

好正呀
去左心齋橋果間，個釜飯, 燒肉串全部都好正

我個fd追晒你成個post
之後捉我食齊燒肉放題，鳥貴族同吉列牛

佛you好好好有米
唔係應該男仔買比女仔架咩

咁做野無計

d fd都咁講
但其實上海好多外省人
我上海妹朋友話
真上海人你基本唔會見到
個個忙住搵錢

對 人生首次坐高鐵
幾好坐
紅磡出發又方便
廣州朋友叫我去左南站先

好驚啊
你知啦
我依d死港女乜都影一餐嫁嘛

唔PLAN既旅行係最爽
鍾意去就去

點解會一齊番
依加分左手未？
依條女真係好撚賤
我都好明
之前一諗到佢同第個搞就好憤怒
不過時間會沖淡一切
祝你早日放下

btw有無閃卡同朋友分享下啊？

即係瘦就可以互射 ？
係啊!!我就係驚比人偷野先唔住青旅
不過最後都唔見左頸巾

新疆係幾度？
我上網睇過好似仲靚過西藏
好想去
不過自己唔敢去

甘肅敦煌都係

唯有等多幾年有新男朋友捉佢陪我去

聽到你咁講真係好開心
好有動力以後繼續打遊記

不過次次介紹d野比人都好驚有人中伏

無錢嫁我
仲讀緊書先有咁多時間去旅行
每次去旅行同買野比佢我都要瘋狂打工儲錢

個陣覺得送完比佢
見到佢咁開心我都好滿足

不過點知條人渣咁對我

廣州唔得
好唔爽
食埋個lunch 打埋佢

隔左兩年以為佢變唔同左，又衰心軟
分左啦屌佢，仲要係佢同我分，仲話咩”我一覺訓醒就發覺我呢世都唔會再遇到好似你同我咁好既人””但係我無辦法唔跟我自己既感覺去行，就算我知道我同佢唔會有好結果，我知道我好荒謬，但係我無辦法”，你話你仲可以點鬧落去，已經係鬧都廢9事，之後仲推哂啲責任係我度，講到好似我逼佢要岀軌咁
仲講咩，我知道我既下場會係點，你放長雙眼等睇好戲，我肯定會後悔，到時候你就可以解恨
依家日日開開心心去拍拖 屌佢老母
講埋啲on9野，解咩撚野恨，我就樓都買埋，差在睇下幾時結婚
佢再過兩年咪又係會搵返我 佢仲要認自己未玩夠，仆街

笑左
依個女人都算厲害
比個叻佢
不過都好過佢一邊拖住你一邊去搵食
點都好
佢再搵你都咪理佢啦

間民宿叫咩名

我聽到個下都笑左
語言偽術好勁架
佢咁做得岀，點知佢係咪一直都搵緊食啊，就算無都唔會信
分前2個星期前先見過家長，呢兩個星期仲bb前bb後，你唔洗擔心唔洗驚。你老味，一日就反左面
等就唔會等，佢搵我咪玩下囉，佢帽兩次個下已經心死
等我本來仲諗住去上海搵野做

可以紅磡出發咩

個人落去執野係咪都變國有

我住個間240幾原來

分左幾耐啊？
玩都唔好玩啦
玩玩下你又會上心
信我

深廣通啊嘛
210蚊一張票
應該唔叫高鐵？
我都唔識分

唔準上番黎

紅巴
sad

香港高鐵站位於香港既心臟地帶—九龍站
現時仍未建好 但已超支超過200億港元

你坐個個只係普通既火車
但我會建議上到深圳坐和諧號
又平又快 班次又密
仲可以真正到達廣州市區
而唔洗淨係去到番禺咁遠

3個星期左右
所以仲上心，過多幾個月就無野又可以重新㴝過
始終都係想去有佢既地方

自己行

有啊
廣州之後去左增城
都有坐和諧號

封鎖曬佢d野咪比佢搵到你

樓主係咪肥婆

係啊死肥西
咁你想點

咁撚貴又慢
上深圳搭動車啦一舊有找

我宜家諗住得閒上下深圳行街都唔想留港

除左文員女係唔知情受害者外
其他都係仆街黎
知你ex有女朋友都仲要埋身
當然 最pk 果個肯定係你ex
記得咪對佢心軟
佢仲要厚面皮到問你拎返遊戲機

講真 真係可以公開哂佢地
等大家有個防範
唔好再咁多人受害

想睇下古跡

狠唔到心
佢依家仲成日睇我ig story ，好心有第二個就咪留意我啲野

我都好鐘意廣州

點樣可以識到上面唔同既網友？

補番d圖先
依到係清漫

訓醒之後友人要番工
自己出發尻遊去

出發正佳廣場途中
路經地下街
飢餓嘅佛you決定買杯嘢飲
再研究下食乜
買完之後見到

我真係恭喜你啊

放錯圖

尻遊遊好似入左正佳廣場下面連接幾個地方嘅美食街
玻璃肚嘅我即刻去痾番個屎先
有樣嘢好慶幸就係廣州好多都係坐廁
而且都整得幾靚下

唔好以為大陸消費一定平
其實同香港咁上下
廣州好多地方消費都仲處貴過香港
(仲要難食過屎)
坐低隨便選左兩間店
諗住一間難食都仲有第間選
無咁伏

我想講我實在太睇少廣州
兩樣都難食過屎

上面既好處係貴有貴食平有平食, 但香港去到邊都係咁L貴

之前好似有研究過
計番係深圳上廣州個價格同紅磡上都差不多

我依加係深圳

咁依個始終係遊記黎
你地可以自己上fb搵下個名嘅
可能有日心情唔好就開過個post 數臭佢地

跌落去你都係古蹟嘅一部分

渣
仲留意人留意你

男人可以自己四圍去乜都唔洗怕
羨慕

廣州係Wechat d 吹水group 識
上海係打機識

香港都有20幾蚊嘅粉麵食啊
不過好後悔無上去食祿鼎記個d
聽說好好食

大家都一樣既經歷，唔好咁啦 個個被分手一開始都係咁
我認我渣ga，唔識玩呢盤棋

望到都唔開胃

我一樣咁渣

所以佢自己block7左我好感激佢

真係？
我d同事話好正

禮拜五晚去，禮拜日返，或者請一放四

深圳有咩地方好行?特色既商場?步行街
香港真係好撚多人

我都係

咁就仲好啦
佢仲比我揀以後我搵佢講野定唔再搵佢講野，真係多撚謝 比我揀做唔做朋友
寧願佢block9我

期待下
完左廣州就到深圳

自己block 啦

我番shift, 仲要night, 平日去過境打橫行都得, 夜晚返港順便番工

其實廣州好多好野食
成個大陸計口味同香港最似既地方

大陸大城市都基本去玩過/住過下

唔好意思，唔係好明點度入wechat吹水group？有冇講解下

深圳網速好慢
回香港再出

唔辛苦咩？

我on9囉
食親都伏

WeChat group 要人拉你入去
無得搵黎入

都係尻遊下？

係我唔忍喇
呢條臭雞
利申識樓主同臭雞，睇唔過眼

樓主靚過呢條女啦，真係遇到錯的人

鳩行又一日

未搵到份更好既
都常做番朝9晚6個種但已經唔太習慣紅曰放假出外, 迫L死

追過妳啲post,覺得妳啲planning 幾好

個post 由負評多, 竟然變返正評多....

唔差在啦

咁睇得起我

尻尻下又一個週末

其實唔係紅日條街都逼死

好開心你咁講
真係好滿足

多謝各位g持

食完好似無食過野咁

然後自己尻遊
其實依個地區係真係幾好行
體育西路一帶都有係商場
有平有貴咁上下

無聊無嘢做點好？
即刻利用WeChat search "廣州"
同用大眾點評附近有乜食

不得不說裝潢真係唔差
路經文青店

粉紅色拉麵店真係見到都唔開胃
但勁多人係到打卡
打完就走都無入去食

最後終於黎到目的地

個地方係真係唔錯
好靚好令人靜心

有個店員哥哥都幾靚仔下添

不過食物方面只係不過不失
最想食嘅"提拉米蘇"無得賣

係依到靜靜坐左3個鐘

對比返香港一年365日都咁多人，想搵個地方靜下都冇，睇海又多人仲要唱歌好難聽又大大聲，mk嗰啲直頭難民營咁

搵到地方鳩坐冇人趕真係幾舒服

記得你自爆張相唔差
啲人唔識貨咪唔好理，仲會有人識

香港嘅話我推介"小房子"
地方大，坐得幾舒服
當然無得同大陸比
不過已經好好嫁啦

唱歌後生個輩好多都好好
我有時都幾鍾意去聽
不過梗有d老妖怪係到搞屎棍咁

記埋d咁嘅嘢

冇咁誇
其實一條友去食野行街真係上去好
完全唔會監介
當然有盤傾計都好

係佢地魔音都要嘈住晒，好難頂

記憶力太好，仲記得你上次屌啲fd唔食好西

咁我學生妹黎嫁嘛
有時平日都會出去
tst 同mk都係勁多人
就算唔係夜晚收工之後

仲要跳舞

無屌佢地唔食好西
係去日本食西餐
因為平五百日圓

總之就因為錢既問題啦
去旅行食野真係唔可以介意錢，會食少好多野

學生妹? 你認真?
我冇追過POST呀, 淨係知你俾賤男HURT到
同埋主要都係FOCUS o係週遊中國

我覺得香港人真係瘦田冇人耕 耕開有人爭
以前尖咀海旁黎黎去去得2, 3檔人唱
宜家十檔都有, 同旺角有得比

都可以咁講既

純情學生妹
半工讀咁

聽說mk d啊嬸一晚搵千幾蚊
比你耕唔耕先

根本當唱k，一堆魔音係到

一個想食乜就乜

姦

咁有毅力
下年都想讀書，但係應該好辛苦，全職又冇錢，半工又好似好趕

咁大陸都有廣場舞
只係大陸大感覺上無咁滋擾

講真兩個最舒服
一個食唔到d乜

我本身想讀埋MA
不過半工讀左咁多年好累
無心再讀

睇你讀乜
Ma就半工讀啦
時間都充足嘅我覺得
我朋友都係半工讀MA

梁振英

兩個試到多啲野，但係一個好自由
好快有人同你一齊食

地方大掛

諗住疊埋心水做it狗，因為搵唔到想做咩

所以想讀個it嗰啲野

你唔係第一個咁講

每週出發，今個星期又去邊？

我覺得食野，４個先最方便，可以霸張４人枱，跟住叫一大堆野黎試

上次用airbnb間房好正 對住珠江
3xx一晚

聽日放假, 想上去深圳行下食下, 有冇地方介紹?

又係 off topic左
第時你開post數臭佢地
我第一個正評

但你成日食到伏嘢

希望

咩course ?

深圳炸
愈去愈近

如果4個人都想食同一樣野就係嘅

天氣好應該仲靚

自己？
東門、國貿、coco park

多謝
有時間心情先

都係一種樂趣

樓主咁得閒成日都去中國
睇到你post都想試下去中國唔同地方

平日忙到瀨屎
7日既野逼左做4日完成

人一世物一世乜都試下
不過一個女仔唔好去北方

復活節我都諗緊去唔去大陸尻遊

點解唔好去北方? 我見有post話見過有女仔solo 去西藏

無野做咪去囉

女仔去要好小心好小心
我大陸d朋友話愈靠北方愈危險
好多人利用善心或者落藥或者拉你上車個d
賣你落農村比男人做老婆又有
做雞賣內臟都有
佢地自己都成日share 依d新聞出黎

我係男人都驚

實有

i大

難過登天

我同你一齊食

聽日去上海都係住Airbnb
希望無伏

無事嘅

pt得啦

不了

上海airbnb都唔平

留名

讀都要下年9月，有排

咁無膽

到時你地咪又鳩縮

去桂林好似唔錯 近得黎又有d野行

遇險同未去驚定先兩回事
不過每日風險接受程度唔同, 唔笑你啦

係我踏上旅途嗰刻已經接受左所有有可能發生既意外

正如我去玩跳傘嗰啲早就做好晒心理準備，未驚過

btw唔會返大陸，睇人返就OK

點解唔搭飛機去廣州

book左間2百幾
應該差唔多價錢

我住間4星都係二百幾, 睇你想要咩

爭乜鬼啊
溝埋做瀨尿牛丸啦

聽說桂林妹子不錯

平d

點解我買咁貴
係套票先平

上海返工
留名

食完甜點休息左三個鐘
餐廳開始多人
我都唔好意思坐落去

係正佳廣場附近兜左一大圈都唔知食乜好
又好驚中伏

最後隨便搵左間飲料店hea
我想講依兩日食過最好食嘅野居然係麵包
仆街我真係覺得自己好淒慘

如果真係全日自己行
我應該無咁伏
但夜晚朋友又黎搵我吃飯
變左一直行天環天河太古匯正佳廣場個d
好撚辛苦

好想跟埋去
間偽民宿好似幾正

自己一個唔敢去中國

完左啦上海

巴？

跟住去邊？

增城

前世賭J 輸咗

小蠻腰睇相d 彩虹色好樣衰果然好蝗味

面包張相後面一個個波個啲係乜

增城, 等睇遊記

但增城依家火車搭去邊度落車?

增城有野玩咩

絲就唔好啦
搵個男朋友一齊去啦

裝飾

又係伏黎

搭上廣州朋友揸車接我上去

無啊伏黎

終於算到朋友收工落廣州
佢話依間嘿牛係大眾點評嘅第一名燒肉餐廳
又平

哇第一名喎
點埋個set
同之前去東京俺的燒肉好似喎

期望:

現實:

你老母又多筋又無牛味又無口感
餐廳廁所又得一個等成世都未用到

最後都無食曬
走左去太古匯乞廁所用
聽說太古匯又係香港集團開
入面全部又都係名牌
不過個廁所真係好撚好j

不過又係有陣尿騷味

有無人發現我去到邊都會影人地嘅廁所
突然覺得自己口味好重

之前打錯左
原來我係廣州東站出發嫁

最後最後仲比人點左去廣州南站坐去深圳口岸
你老母大撚到

搵左十五分鐘先搵到人手買票嘅地方
買完仲要延誤

大陸朋友表示唔洗跟票上車
隨便上一架車就得
人生最錯決定
上左架去深圳北嘅和諧號
去到深圳北仲要趕地鐵坐去皇崗口岸
再轉巴士出mk
再轉小巴番屋企
竟然 竟然係用左5個鐘回到家
仆你個街

幾時先有20個正評

巴打上海做咩，難唔難搵工

好多一睇到係大陸就負皮既負皮撚

廣州南
上次啲人不停打尖

第一次去到2字頭
好感動

去得大陸都預左

想睇增城定深圳先？
深圳長d
增城好快完(伏)

廣州至深圳就係姐應該
你試下好似我上武漢坐5粒鐘你霸我個位我同你死過

坐5個鐘...
點解唔坐飛機

出發前一個星期先諗去邊, 咩機票都貴啦
4個幾鐘睇下書訓下好快到
加上中國空管我領教過, 7點半機1點先起飛

我都係一星期前買
一千蚊囉都係
我好彩淨係遲左一小時

睇人中伏最開心

咁打增城

搞到我好期待

老師同意

好有陰影

屌

回家中
一陣打增城

我本黎諗住復活節返大陸行五嶽其中一座, 老母話你唔好啊, 大陸好多人打劫仲殺人...

但我睇隔離巴打一丁友踩單車入西藏又成日遇到好人喎

繼續睇中伏記

男定女?
做人最緊要獨立分析
老母講野出發點係好既雖然
咁當然最好有伴, 如果你冇信心

巴, 雖然我唔擔心, 再諗下啦

增城
位於廣東省中南部
毗鄰廣州，從化，惠州，東莞
係一個當地朋友形容為乜柒都無嘅地方

又坐和諧號
到廣州後朋友揸車黎接我上增城
所以其實我都唔知點樣坐車上去

第一件事當然係食飯
朋友推介去當地農場吃走地雞
好撚好食咁話
咁佢咁講
我就緊係好期待咁啦

一去到
(示意圖)

總之就係爛地
個一刻我就知道
一陣我一撚定會肚痛

利申玻璃肚

依d野好講命水

我覺得依世都唔會走去增城

驚肚痛要搵廁所嘅我並唔敢食好多
而且味道實在普通
等佢地食完就出發了

因為d朋友想夜晚自己係別墅到煮野食
(我地七個人)
於是出發街市買菜打邊爐
出發途中已經覺得個肚有d唔舒服
諗住死頂好快買完餸好快走
點知！
落雨！
係好大雨！
暴雨！
而且！
個街市係極殘破
無野遮頭
今次真係濕撚曬唔撚驚

本身已經唔舒服嘅肚受一受寒
簡直係雪上加霜！
個肚就好似萬馬奔騰咁樣樣
啊啊啊啊啊啊啊
好撚想死屌你老母
方圓十里都仲要無廁所
又唔好意思同d朋友講想去廁所
谷到塊臉青曬

最後都係忍不住講左比朋友知
然後拿拿聲開車去別墅用廁所
點知！點知依個時候！
竟然塞車啊!!!!!!!
如果非洲每六十秒就過左一分鐘
咁增城每一分鐘就過左十分鐘
我好撚想死

點解佛絲會去呢個乜都冇嘅地方

睇忍屎記仲正過睇遊記

咁啱有fd子係個到

唔知點解睇親都好笑，以前有個又一城忍屎又係好好笑

入口生意
你想搵上海工？邊方面？

睇人急屎又冇廁所去最開心

有無link

點入行嫁? 係香港調你上去?
之前有個post條友上上海做人工福利唔差

佛u

得閒搵下，返工好忙

銀行，證券個邊
Compliance

玻璃肚真係好慘，我以前都係
要控制飲食同做運動一段時間會好啲
最緊要唔好飲凍野

好

通常去大陸食野先會咁
有時候係香港食到d污糟野都會

去衡山好似最近最方便

係, 如果我去就要5.1之前喇, 諗諗

係連登用鍵盤睇世界係無用既
用行動親身番中國體驗下
你就知果到既人 風景 氣氛係唔錯

樓主上海有冇賞櫻呀

淨係上海感受到
其他地方都無
可能我太on9成日中伏

無啊
去個陣無櫻

邊到都有好人壞人
只要態度正確就感受到

搵唔返，篇野係忍屎好似去到又一城大解放，個過程標晒冷汗又面青口唇白，好好笑

食親放題都痾

咁天真
好多大陸新聞就係利用人地善意去拐賣女性
賣完做生仔機器再賣去做雞

好似有睇過開頭

早幾年我都係
近年好d

可能關飲食次序事，我而家食會留意多啲，冇咩事

係以前唔識就差啲

你都可以出返篇

咁你大可以一直用大陸大多數人仆街
大陸好黑暗一直搵大陸唔好既新聞
心態去大陸旅行 你覺得咁樣係享受既話
點解會扯到去敢唔敢真既問題

咁離譜
有人話啲偏遠鄉下
兩兄弟夾錢買一個老婆

我本身都唔食魚生個d
只係食熟食

唔想紅

旅行都要面對現實
唔知人地黑暗面又點提防呢
正如去法國你都要知小心小偷啦係咪啊

話反正生出黎都係自己家既血脈
真係有
好撚癲

而家都紅左啦

其實去邊都要小心

係西藏

你果然唔明我想講咩 算

其實你明知會屙, 一搞肚就要同人講, 萬一忍唔到, 瀨落人地部車度就

咁最後點

幾時有得睇樓主賴屎

才沒有

因為開車個個係我朋友既男朋友
好撚尷尬啊嘛屌

夜d打埋佢
病撚左

放假先黎病

是咩

有幾次食完早餐返工,等緊巴士, feel到個肚有聲, 一上巴士, 未過隧道, OMG 有野衝擊我個括約肌

一個月病一次
習慣左

唔好嚇我

笑撚死
個刻真係忍到好痛苦
好想不顧一切瀨左佢算
內心交戰

我又買左機票

lm 睇佛you

上次你d遊記我都有睇

我都去喎

瀨屎

冇事既

屌我聽日後日都要返工
不過返完做返廢青

最後成功無瀨屎
好感人
去到之後仲未有得check in
個到係一條渡假村咁嘅嘢黎
有d商場仔、美食街
夾下公仔咁
不過個到實在太大
一定要渣車出去
不然有排行
最後大家都決定留係室內

好鍾意d樓梯

其中一個朋友已經訓著左

幾時啊

我岩岩1月去完大阪, 依家又想去啦

有咩咁吸引？
我應該會去神戶
上次無去到

我去大阪唔係真係去大阪

想去京都同琵琶湖

但依家諗緊轉工, 應該都唔會去住

嗰種攻進一分鐘, 又休息幾分鐘, 跟住又黎過嘅感覺, 真係好攞命, 好想叫司機即刻開門畀我落街, 踎起街邊解決

4月5月都會去，重投廢青生活

飛田

點解你咁有錢
btw有冇去1話琵琶湖valley
間cafe個景幾正

如果去琵琶湖
預一日夠唔夠？

個刻特別想講普通話

廢青生活

屌你
唔接待女賓嫁

屌你啦千幾炸機票

唔知搵咩工

me未去過
不過送都唔去啦，冇飢餓到咁

我仲有三個月都變廢青

4月貴
5月班蝗放假唔想去，好彩去韓國睇con玩大學祭，應該少啲蝗

不好意思，我要拉了

唔係講笑好迷惘自己應該點做，每次諗都好灰好想針

今日lunch同事吹水, 講我想返大陸旅遊, 佢地話好啊, 雲南風景幾靚....

噫, 好似真係唔錯, 可以諗諗

讀乜咪做乜囉

無人叫你4月去
其實早兩個月買
都係2500左右
酒店連機票

有乜好迷
襯後生試多d野

自己去啊？
d人話雲南妹好正啊

推

睇你去邊個位

我諗住去彥根 安土城果到

可以再搭JR 上去關原

琵琶湖太大,你去另一面係天橋立

係掛？諗住4月去，暫時無問過人

同事個friend話餐餐都米線

佛你全中國都有frd?

唔差在話埋你知第一條女同你同名
對話係你ex自己周街cap俾人睇

樓主好正

好睇你會去咩地方
近江八幡 彥根 長濱應該已經夠一日

我冇讀大學

4月睇櫻花

睇下點先啦，香港返工慘過狗，無良腦細將人工有幾低推幾低

去過一次訓酒店張床硬到痴線，我仲一野跳上去，屌

好似幾有錢

咁應該要預兩日？

4月大陸好似去邊都逼到仆街
祝你好運

認真？
我以為雲南米線係9up

傻啦
上網識炸嘛

唔爭在起埋其他人啦咁你
我都想睇

邊方面？
忍屎個方面？

Noted

做專長嘅嘢囉

5月好似都仲有？
之前睇櫻花預測

扮大陸人乞食囉
保證發達

無嫁
只係平時係香港好撚節約

今期開早左，3月尾已經開左
5月我諗水尾

最低門檻都要大學生

不過冇咩所謂啦，而家都係等考政府工

5月榭撚曬啦

睇下忍屎幾大回響

影枯枝落葉

5月應該得返北海道

長濱睇日落一流

我鍾意睇枯枝

政府工唔係都要大學學歷？

吹牙！
我要睇枯枝啊

Dllm

即飛

留番同未來男朋友睇

你真識食

ca/aco嗰啲唔洗

忍屎，拍拍拍

友人在東京

個樣
想同你鳩遊中國

你又知我乜樣

樓主我又係週遊中國，又係一個人

去左邊啊

夜晚愉快地打左個邊爐
(繼續痾到仆街)
夜晚諗住沖涼啦
點住除矖衫
一關門

???
???
???
一關門就成道門跌落自己到
好彩只係整損左少少
嚇撚到我
這就是中國製造

蘇杭，上海，重慶，廈門，寧波.

咁易爛

好想去重慶...

真心
一拉就爛
仲要赤腳走番出去

係上海住 留個名

下次join 你ok?

追到#306 心諗絲打你ex好高大靚仔又有錢？屌咁多女。。

去吧去吧，山城妹子

快啲出深圳

No
停左出發啦
留錢同時間出國

上面有樣
d人話佢似梁震英
啱啱同佢一齊個陣無錢
不過依加上左車月入幾皮咁囉
唯一唔同左就係一直都媾咁多女

未有時間

好好好
利用番工時間快手d打埋增城先

打爛玻璃之後即刻打電話比工作人員清理
順便睇下我嘅傷勢
好彩有三個廁所
換過個廁所沖涼
然後9秒9訓著左

第日訓醒仲有工作人員過黎煮早餐
食完就準備check out 啦
個工作人員check 完間屋之後要求我地賠番塊玻璃錢
大家廢事煩最後賠左一百人仔

之後去左增城公園9遊餵蚊
(悶)
睇下山睇下水咁
順便餵下蚊

絲打睇開d啦。

好撚開嫁啦喎我

其實夢裡有時，終須有，夢裡冇時，莫強求喇

今日仲要開工？

無強求喎

乜都放開曬
我d野放係佢屋企
唔比番我
我都由佢

窮撚幾時都要番工嫁啦

咁就得喇 單身萬歲

增城公園真係悶到瀨屎
結果死番去增城隨便逛逛
又食下嘢
消費同香港比較
只係便宜一點點
但食個火鍋d海鮮都唔新鮮
狗也不屌
食完又隨便搵間茶室9hea

悶到瀨屎早早回港
再見增城

做咩姐你

無野，heypi gut Friday。

自爆晒啦

屌你度門咁爆都可以得輕傷

岩岩收工，仲要返埋聽日

增城好似乜都冇睇過就走咁

番工番工
天天向上

所以好彩
佢爛個陣我仲揸係手既
我即刻推左去另一邊
所以無咁傷
最嬲係仲要賠錢

天天向上
努力加油

一黎痾到仆街
二黎我朋友住增城都話無嘢睇
上網睇有海蝕洞睇嘅

不過估計都無相咁靚
無去到

係都佢賠啦，好唔合理
重點係你話除晒衫先黎爆都可以冇咩事真係好好彩

返埋聽日開始廢青生活

係其他地方睇返囉

天天向上好熟悉嘅口號喎 做邊一行？

好似冇乜地方好去? 食多? 仲要辣野
可以去埋成都既

呢類樣嘅男人係幾吸女
唔係嘅話你都唔會迷佢咁耐

係
我其中一個朋友咪同佢嘈
但大部分人都唔想嘈
咪賠錢算

無乜興趣
除非係歐洲

藝術家

好靚啊重慶d亂黎嘅城市規劃！

屌你啦
佢除左出軌各方面都對我幾好嫁
佢好識做

我想打深圳啊
不過好攰
病到豬西咁

唔識做點食女 心態嚟

聽日先打囉咁

你也可以

無問題

所以所謂既好男仔呢個世界只能做和尚

畫家？音樂家？明星定係咩？

佢偽毒黎

唔話你知

失眠一推

長洲都有

通常真正好既係唔會比人睇上眼
之後就走去做和尚

早

不過個個都覺得自己好嫁啦 講真
毒撚唔會hurt人唔代表係好既

人就係咁

下? 我諗住5.1 佢地未放假之前去...

唔緊要，俾d貼士喇，絲打

想絲打你carry 我去旅行

仲衰撚過增城
起碼無咁逼先

依個真

加油

估唔到嫁啦

下我廢柴垃圾狗黎

唔就唔信喇，神神秘秘，一定有嘢 唔通係導遊？

南丫島其實都唔錯

都話藝術家

南丫島好撚遠

追哂d post

我都有印象佛you個故事

最新出發吧

多謝多謝
出左啦
有幾個人追幾好幾好

作家？ 小提琴家？

遠唔過日本啦

不過我覺得冇咩玩，上次去好悶

屈到

唔急既話慢慢揀

唔答
做乜姐你

感覺去南丫島不如用多少少時間去日本

香港地正正常常都有人追嘅咁

中咗？ 咁快就估到？ 做咩要咁神秘？緊被起底？

緊=驚

有霧霾嘅日子多唔多？

唔中
不過廢事講啦
講多少少又比人話收兵

隨便你喇，你鍾意，今日去邊度wet？

巴打住邊區

寶山近閘北
你呢？

隻寵物整親
帶個肥西睇醫生

係旺財定係咩。睇完咩？

睇完 好健康
不過肥得濟

好食好住

價錢差好遠

有其主必有其寵物，好明白嫁

依個真
但明明成日運動嫁啦

係
大家都是死肥西
不用分得那麼細

要再多啲

今日走去踩單車

想問下返大陸
係咪真係好多地方都唔收現金 要用D 乜鬼支付

BTW 黎緊會有3-4日假 (應該)
想上去行一轉

利申 乜鬼支付 電話咭 都無開通過

咁撚健康啊乜

未試過唔收

本身想做廢青日日做運動，但係今朝覺得好攰冇做
反正天氣幾好有啲風踩下單車都唔錯

行程第一站
世界之窗

去既方法就係由羅湖坐地鐵到世界之窗站
其實有d位都幾靚
不過硬係覺得有浸大陸味
比幾張相大家睇

入面有餐廳同少少機動設施
除左入場費
想玩機動設施係要收錢嘅
不過唔玩都無影響
因為地方大
行都要行一日
而到夜晚就關門
入口廣場都會有表演睇

機甲熊貓真係柒

世界之窗真係犀利屹立不倒咁多年

離市中心幾遠喎

唔係大陸制嫁喎好似

係
我朋友話佢由細去到大

LIVE!
我張回鄉証過咗期4-5年都有
原來依家大陸食嘢都要咁貴

下次上深圳行下世界之窗先 行黎行去都係老街國貿

係 搭地鐵都要1個鐘

上次去酒吧 埋單個職員問我有無微信支付 打開個收銀機一蚊都無 最後個職員用自己錢找俾我 跟住下次去即刻開户口 其實微信真係好用

無大陸戶口 又無實名電話咭
睇其他post 又話要大陸地址 又話要放幾多錢 又未必即日搞掂
間間分行 個個職員 答你開戶要求都可以唔同
唉...睇黎真係要搵日上去探下路
開返個戶口

BTW 係咪微信 / 支付寶 求其開一個都可以行勻成個大陸
ching 係每次入錢 還是係點

世界之窗係walkin 買票
還是之前買定

btw 幾錢?

電話卡好易搞 你可以去中移動買日租卡 8蚊一個月 每個月自動扣錢 有上網 不過好快用晒
開户口我開中銀 大陸號碼 回鄉證 香港住址證明 話要深圳地址 但其實可以老作 深圳住址唔洗證明 但香港住址證明就一定要有
有微信其實都夠用 用微信俾錢會自動係你銀行到扣 但因為我個户口唔係用大陸身分證開 香港係用唔到大陸微信俾錢

開大陸户口我就去向西村中銀 人少啲同埋審批無咁嚴 我話無深圳地址佢叫我寫對面ktv個地址 不過我就咁寫金光華廣場都得
建議唔好去國貿 我朋友跟我寫金光華廣場人地係對講機大聲問 先生你住在金光華？這麼大都是你的地方？ 全世界都聽到 仲有好多香港人

開玩笑咋，唔洗咁認真喎

好貴啊
不過唔嫌污糟都抵過香港

行下coco park
幾好行

好彩未試過
開户要搞好耐好麻煩

Walk in 啊
不過上網買會平d

我肥嫁

終於有30正評
好感動

今日射波無返工上左深圳 就係去coco park

睇完樓主都想去行下

點解要射波
不過coco park d餐廳一般般

去啦

啱啱細佬帶我返東門行咗轉, 食咗D野, 朝早起青森(?) 食咗個雪糕, 就凝住凝住個肚有D野

準備好肚瀉未

呢個PO成日有屎味

sorry, 無咁嘅事發生

我覺得開個post, 一人N個肚痛無廁所嘅故事, 實勁多回響

一定勁多經典潮文撚狗

好正

係未有姐

留名等你開

睇你忍屎別有一番風味

你先係忍屎第一人, 仲唔快D去開

剛剛過關都唔算少人
大佬落馬洲到宜家粉嶺都仲未有位坐

都係一次姐

從來都無少過

攰死, 直到九龍塘都冇位坐
又未食飯, 本身諗住去會議中心食但諗諗下太貴不了

名留青屎

有幾肥絲大隻？

好正常
好彩我站頭坐到站尾

大概咁大

睇緊硬係覺得個post 有陣味

冇乜點試過

原來你就係catgirl

更新咁慢

無瀨屎啊屌你

屌比你發現左

Sorry
無wifi 唔想up圖
聽日一定更

fuck u

點解敷衍我？

Fuck You two

你係咪誤會左d乜

大陸嘅民宿
兩間房
一個廁所

靚就靚
不過沖沖下無熱水
屌你老母

凍到騰騰震

想同大家介紹下南山區文創園
叫華僑城創意文化園
相比以前去過嘅文化園
依個會比較少人去
但就行得比較輕鬆

都有好多cafe 可以坐低休息
不過價格稍貴

依個文化園唔算大同多野睇
大概預兩到三小時已經好足夠

不過附近仲有個書城
都係南山區
叫深圳書城
地鐵可以搭去少年宮站
仲有個商場可以行埋
相當大且便宜

好似可以比港女呃like
多唔多人

更新speed up

岩岩追到呢到

樓豬好出名

唔算多啊

番緊工啊

多謝多謝

屌張圖
你係咪我老闆

推下仙

俾你贏，絲打

其實唔記得個po
見到張圖諗起
之後法國又幾好睇
你快手出

多謝

無wifi 啊屌
網速慢到瀨屎啊

唔洗客氣喇，最緊要你happy啦

Y

5月想出走一次 杭州如何？

去過2日1夜 西湖遊艇仔 不過果時落雨 6,7月
um... 蘇州靚啲我覺得

同樣係南山
依間牛肉店我都幾推介
(無肚痛)

都幾多分店
而且可以見到店員切肉
睇落都幾新鮮
上一次去等左半小時
不過依加有app可以排隊同check 仲有幾張台
可以周圍行住街咁排

不過最好唔好太夜去
因為好食嘅牛好快賣曬

呢間係堔圳食過唔錯

窮人屋企無wifi

Check 清楚天氣先

南山係深圳

個邊消費高唔高？逗留四五日左右

食完飯之後
餐廳附近都有好幾個商場
同步行街
入面d鋪頭好興用2折起
大減價黎引你入去

其實減完之後只係正常價

成個area 我諗要預三到四小時行

最後如果有興趣去飲酒
南山有海邊清吧
可以行過去
都有club
好似叫bbr
不過我無去到
乖乖地番去訓教

你都幾大食喎

唔食點肥啊

有無叫吊龍伴？
聽晚放工都會上深圳，可能都會食呢間

好想旅行而家呢個時間又好貴

賣曬
d牛丸都好正

去大陸貴得去邊

其實法定貨幣佢一定要收
不過支付寶/微信支付其實係大陸好好用
有左佢唔洗收d垃圾熔焙爛爛既一蚊五毫

唔係去大陸，係去更遠既地方
機票都5K

去邊啊屌你

去得成會開PO
但而家已經卡緊關，我張卡一日比唔到太多錢，但係遲一日可能已經冇位，考慮緊申請多張卡方便啲

打電話比銀行要求加大限額咪得囉

晨早吃蟹鍋
唔記得叫乜
反正不好吃

食完之後去coco park 行陣街

累了又打個邊爐
千味刷
價錢同味道都無乜特別

回港

第一間叫胖哥兩！
千奇唔好去！

係調返轉喇，唔肥又點會咁大食

今日入今日返？ 唔過夜wet下？

驚唔小心就瘦左
要食多兩淡

兩日啦
我打得太慢

講到食，點會講贏肥絲大隻？

有冇係coco park溝仔？落藥俾佢然後先下手為強

如果個額太細 唔夠比
其實可以預先存舊錢入去
咁個額就會變成 原有額度+預存金額

利申 試過

想返去3-4日
有無推介

五百磅肥婆又要話你知 ？

點解coco park 媾到仔？

係
唔小心交多左錢
個額變左-2000

深圳定邊到先

深圳 附近都得 黎緊有假 但呢期機票好撚貴
想一個人上去行一轉

去長隆唔好咩？
唔算遠

未試過返大陸過夜
所以想挑戰低難度
長隆係邊樹點去都唔識
驚返唔到黎做奴隸

Btw 深圳有乜玩都唔知
除左食同唱K 唔知仲有乜可以做

去旅行你隻鼠點算

你去旅行唔會搵下點搭車個d咩
大陸都差不多嫁炸
仲要唔驚溝通唔到

深圳一個站留一日囉
上面應該夠玩三日掛我諗

叫朋友上黎照顧
娜姐唔怕生

飲酒嘅地方緊係溝仔或溝女啦，洗乜問姐？

Coco park係飲酒嘅地方???

有間係飲酒嘅，好多鬼佬

無去到
唔食洋腸

你fd實養肥佢

咁有冇食鬼妹？

我放開長糧
佢飽自己會唔食

有啊有啊

好假，當我係細蚊仔？

介紹下國貿站
經羅湖口岸坐地鐵
一個站就到
一出就係金光華商場可以輕鬆行下
唔似hk全部都係名牌
感覺似葵廣多d
辣粉絲花甲 23蚊人仔

9行行到厭
可以行去另一座金光華商場
總之就好尻大

翻版既翻版

唔識死走左去食韓燒
出奇地味道ok無肚痛

屎汁沙律
唔敢食

食飽直接行翻去羅湖口岸
省翻兩蚊人仔
十分鐘就到

原來羅湖站係有地下商店行

張卡好廢，整多張用算

屎汁沙律

點解唔去老街？

個樣真心核突...
唔敢食

enjoy卡抵唔抵屌，海外碌唔碌到

去得多悶
同埋東門d野食...我未試過食完唔肚痛
想睇我都可以打嘅

普通沙律汁咪算囉，係到搞花巧野

不了，我都去過下。深圳好大，好多地方仲未去過，以後得閒先周圍走

你唔係好鍾意屎咩

所以我都廢事打
個個都識去嫁啦
又逼又污糟

講下長隆好無

深圳係咁上下啦，有清潔就去高等人去wet個地方，比如5星酒店

個人覺得南山ok
起碼無肚痛

ok無野講了
此post 已完

配合你咋

水上樂園

下一站去邊啊？

唔講咁大眾啦

想去重慶成都
不過未有時間
黎緊5月去大阪

有同感，再见肥絲

長隆除左動物園仲有乜睇 玩？？？

再見大陸狗

有水上樂園嫁嘛

我諗緊下個星期去成都 話行就行

請介紹下長隆

行唔開
聽說d野食會辣到屎眼開花
好期待你開遊記

不了，港女

好
爆post 前講埋佢
聽日翻工偷wifi 打

等睇ching介紹

遊記就不了 唔識plan行程
去親旅行都係話行就行，去到先睇有咩玩
任性遊
通常女仔都好憎我呢種無plan遊

印象得呢樣出名

去廣州做咩唔去銀記食腸粉

我都試過自己飛 散下心都唔錯

去珠海長隆有好多方法
可以係香港坐直通巴去珠海
又或者去左澳門先
再坐巴士過珠海

個人覺得
澳門人比較多但就好行d
氹仔人少d但d地就難行d
不過天氣好確實令人非常舒爽

亂行經過的特色小店
一點小確幸

無錢去歐洲唯有去曾經被殖民嘅地方睇特色建築

打緊
好快完

唔plan 都可以打遊記啊

係嫁

無plan 過完全唔知可以食乜去邊

會上癮

絲佛姐

什麼撚

撚太撚

有冇去過越南 都幾正 諗住再去

想去峴港啊！
不過自己唔敢去

我就係去呢到 全程call車出入 小心馬路比電車黨搶電話就可以了 不過冇咩野做 夜晚去賭場

想睇樓主啲大陸朋友靚唔靚

你自己去既？

咪大陸妹樣

係啊 都幾順利 個行程 酒店好正

全程用左幾錢？

說好的長隆遊記呢

樓主啲大陸朋友對香港有咩睇法
之前返工識啲係大陸長大 中學黎香港讀既朋友都話寧願返大陸

去得澳門緊係去睇水舞間
老老實實
真係幾精彩
係值回票價嘅

經澳門去長隆啊

覺得香港好撚逼
政治方面
大家都會傾嘅
都覺得香港政府好有問題
有一、兩個就堅持愛國咁囉

個水舞間幾正咁
Between 絲打準備新post

冇特別計
機票千1
酒店我住靚小小嘅 800$一晚 平嘅3 400都有
洗費好平
最平call過架車點對點 8蚊hkd

唔開啦1001前打埋佢

酒店好貴
有錢人

對酒店有小小要求 不能住太差果d
我去台北住citizen m都係呢個價 不過都係好正

出唔出得晒

屌番深圳開個銀行戶口咁撚麻煩既, 撚有深圳地址...最後俾個認真撚阿姐話我地址鳩填唔得

今日o係移動搞左成粒鐘終於出到張日租卡, 差戶口未整

冇所謂, 影唔影都實捉到你

上網搵左幾種方法由澳門過珠海長隆

目的地: 長隆水上樂園
感覺有d似沖繩個個水族館
而且難得唔似大陸其他水族館咁
d玻璃又黃又歪又花

而且d動物都幾精神活潑
好過海洋公園

你整歡樂卡個時你啲資料乜都俾晒大陸啦

仲有冇update？

好懶唔想up

目測6/ 7月會去重慶

又大陸

又有朋友起嗰邊?

5月打算去四川的四姑娘山登山，然後就返成都玩幾日

咁呢個post唔夠位喎
到時開新post吖

5月大阪